［召喚］噬謊者同好討論區 (2)

繼續？

世上最可靠男人新post留名

推到完場

終於開到2

第一次見到噬謊者post推得

諗起第一次見過噬謊者已經係小學嘅事
嗰時老豆同liar game兩本一齊買
不過嗰陣因為比個18禁封條嚇疾咗冇睇

第一次見到噬謊者有得推
有2

完全無諗過會開2

推到獏先生統領賭郎

貘先生

你應該要加（已死）

留名

為感謝各位支持

將送上夜行咖啡一杯

你想用咖啡毀滅賭郎 ？

之前去日本買左第一期噬謊黎收藏

BTW，之前問過3號主持人棟耶既問題，拉羅大王死後卍戰即告完結。

正常其他主持人一樣可以入島(最上妙子同鞍馬蘭子都來左睇以下犯上)。

但身為首領隨從既棟耶反而唔出現，是咪迫神忘記左棟耶

棟耶近十幾集有一格份量
好似係島外打緊交

其實唔係你地講起我都唔記得左

Btw 噬謊者討論post第一次1001 紀念

因為卍戰期間，主持人0號~10號，除左8號能輪在電視台被小雪KO左，9號從未出場，係得3號沒入到卍。

個個入哂島，得法官一個打理成個賭郎仲想點

我屌
膜係咪癡撚線

岩岩開始睇
睇到警視廳地下迷宮，好緊張

Air poker真係好撚痴線

巴打頂落去
地下迷宮開始劇情就會一直去停不了

迷宮本身都超精彩，貘啲佈局痴撚線

迷宮篇個髮型好柒

D人名好型
夜行妃古壹
鬥智都好精彩鐵塔同airpoker好正

噬謊者世界第一

希望首領唔死,然後獏以下犯上成功

梶會唔會最後同獏挑機

係
之後你會開始覺得其他所謂「鬥智漫」都係垃圾

最型既貘都係airpoker個陣

電視都幾型

鐵塔既鬥智係我第一次係鬥智漫畫到見到，完全唔玩出千，冇出金手指，純玩策略同心理戰既賭局

估唔到估個珠仔都咁多學問
例如一開始簡11 ，漏最少情報
用規則盲點去set陷阱
比我一定尻估

Air poker
應該係漫畫史上最癲既賭局

好驚講講下唔小心劇透哂未睇完ge巴打 盡量剩係講
其實成個賭博島都好撚癲
air poker幾精彩唔再講
點手指呢個大家玩咁多年ge游戲我當年又係睇到唔撚係馬.jpg咁
由小游戲去到宏觀成個overall策略我都係睇到除左配服作者冇其他意見
而且今章ge打鬥戲水準亦都高左好多，冇之前有時睇落咁亂

玩手指個個遊戲
我睇到

留名 重睇緊

又唔覺意重睇airpoker睇到3點
好眼訓

卍戰已經重睇完，而家重睇緊以下犯上篇

發現518話小梶都開始同貘一樣會流鼻血

重睇發現夜行B同棟耶有在520話出場商討首領失憶既事

如果剩係睇air poker既畫風,會以為拉羅係主角，獏先係衰人

學梶話齋，獏又似好人又似壞人

呢套野最搞笑係角色豇田髮會長同會剪髮

係 頭髮會長

527出未

有未

平時星期日先有

黑耳真係死得唔抵
俾馬田個死仔執死雞

黑耳唔死，貘先生好難贏個卍戰。

如果捨畏入卍貘先生都好難搞。

好彩拉羅堆強勁幾乎手下全部死清，唔是既話卍戰貘贏唔贏到都成問題

捨畏應該係拉羅出場之前最強既對手

第一個令貘覺得自己會輸既人

PUSH

未有527

執手巾都好正

出左

精彩

希望首領唔好死

估計都係gameover再番生

精彩部局

睇完527
我諗貘正式榮登成為全作品智力最高既角色

痴線 以為係用黎dup波鐘既劇情都係伏線

現實國際政治舞台有無咁既複雜計謀 ... ?
好難想像

可能過左時先醒

一定有

會唔會反高潮首領今round死唔去

死唔去就到貘先生死

夜行死 中斷賭局

如果係咁都幾爆

打和好嗎

作者真係仆街

貘贏然後下一篇起木尾隆臣準備挑戰以下犯上

有機會過左限定時間，宣佈貘先生贏，之後再用儀器（心臟電擊起博器之類）嘗試救首領

好多人都係咁估

大家睇咗527未?

估到既就唔係噬謊者...以作者既痴線程度應該唔會咁簡單

但我覺得如果玩太大會爛尾
反而真係阿明冇死醒返
再同佢講句你是個大話精呢
個尾舒服啲
真係唔捨得明死人

阿明剛剛先學識賭既樂趣

睇完527 最佩服係作者個腦

諗得好周詳好節細，好有說服力
比曬伏線

所以當夜行隻手唔掂
心外壓10 秒唔掂
搵其他野救返阿明啦

話哂無論首領死唔死
套野都已經係神級鬥智漫嘅天花板

真係唔知最後會變成點
千奇唔好爛尾

無論結局係點 套野已經上左神枱

有冇諗起邊個人

課長

睇情報下集好似都未有爆點住

係咪就完？好想一路睇落去

一口氣追晒
正

等睇小梶以下犯上

真鍋

潤秒

我正式宣布迫念雄呢個漫畫作家係當今世上最強既鬥智漫畫家，真心痴撚線公司

好似多左人睇好感動

捱到開頭賭馬買VCD個幾話基本上就會追唔停手

我都覺最近多左人睇

以前鬥智post講起噬謊冇人理，依加好多人出黎共鳴

係

以後當有人搞gag" 每60秒，就過左一分鐘"既時候

一分鐘不等於60秋

馬高仲有冇機會展現身手

佢邊有本事達成條件

希望睇梶同貘賭返場，唔理佢用咩原因

不過早期梶老母已經輸咗梶條命比貘
同埋發夢個三人賭局點都有啲意思
我估點都有啲可能兩個賭返局做收尾局

以下犯上嘅話以而家嘅梶真係冇咩可能
有覺悟 但係冇同大勢力交涉嘅氣量
同埋未值得攞到零號主持人

獏真心痴線，第一次以下犯上果陣係講緊得十幾歲

528已出

感覺今集係再講獏有幾屈機
同埋講15秒內首領心臟復蘇唔到

感覺首領唔會咁易死住

蘭子越來越靚

不過以作者既料性 難講啲

夜行玩完今次以下犯上應該都收得皮。小梶專屬係2號門倉，正常就係門倉頂上零號位。

大波男弗洛依德(拉羅勀力者)應該是伏線，之前佢要求小梶幫佢手做野

加羅係佢最愛角色都死la

528 已出

又鞭屍

懷疑最後大笑係首領黎

4分58秒臨死藥
我覺得真係會死唔去

吹奏左貘一個月，希望下期有進展

希望佢同荒木合作畫下短篇

笑果個應該係貘黎
笑果個鏡頭應該就係夜行視角望落貘到，所以上下顛倒
正常人應該唔會捲起條脷大笑掛

仲未食嗰包梅，係咪未完？

528

夜行叫貘先生個到 好似禁爆左自己隻手痛到無力出聲咁

上集食咗

仲未講首領係大話精，應該未完

丁打太多，記憶力衰退

過左15秒
停止復蘇
首領輸 獏先生贏
然後夜行再用電電醒首領
獏就對首領講 你是個大話精

下次重睇好想睇清楚 你是個大話精 係對緊邊句
貘睇穿所有野嘅態度真係好正

每次贏都會同對手講

貘先生經常做準備，準備得多到九成用唔著
每次開局都全力搵資料
再用佢神一樣既判斷力

真係丁死人，我都想訓練下自己判斷力

重點戲

好撚基

PROTOPOROS個真。創辦人都好型

佢最勁係個種觀察力

鐵塔戰睇舍畏未扣鈕就知佢想入第二會合，睇穿佢比假數字

宜家都未解釋點解第一次以下犯上 貘要玩估飛機經過 , 又要突登輸 , 呢個係最大迷團

詳情睇蜜蜂王子

係可以突登輸 , 但賭緊命wor ....
真係博首領mode既峰名會放過佢？

其實作者之後會唔會講番貘以前既事，今次為左以下犯上都犠牲好多野，第一次果陣佢只得十幾歲，究竟點達成條件

因為班目要輸哂自己嘅一切
先可以用一個同首領無關係嘅人嘅身分再賭過
睇完蜜蜂王子 再對返首領講以下犯上嘅條件
就會明點解班目要輸

同賭命正正係貘想賭既事

貘既出身都係個謎

有講架喎
賭燒蜆得到溺手
有伽羅零號
錢就唔洗諗啦 對貘嚟講唔難

要將一切恩緣斬斷
借蜜蜂王子黎講佢兩個果段真係寫得好好

有主角智力7成已經係現實世界屈機

會唔會佢老竇係以前首領？被人以下犯上趕落嚟，而家要拎返失去既嘢？

應該唔會，唔記得邊度講過，初代首領係姓切間嘅。

總之貘係個出身不明嘅高智商痴線佬

睇作者風格，我諗佢都唔會講返架啦，不過我覺得留白仲好

其實唔洗解釋咁多，好似梟咁自小就因為一d契機純粹咁迷上左賭博就夠
硬係要加d原因俾佢反而會令佢成個角色構成冇左果份痴線

Agger .貘其中一個迷人既地方就係個種神祕感

好似鱈鱈咁 一幕童年回憶成為咗佢人生信念

你哋睇得咁熟

重睇左n次

睇左2次

我淨係留意噬謊者間屋越嚟越大

冇重睇過 完全唔知你地up what

快去重睇十次

其實一早已經暗示左59之後唔係0

基本上場場賭局作者都有放伏線

唔同其他鬥智漫咁，突然同你講多左啲機關咁

仲未有529情報

右邊地下60
右邊個到門寫61

有門寫61咩

腦補

上面位巴打諗清楚
左邊條路好似平時數一分鐘59...0(已經代表第60秒)
衣家右邊條路59...60...之後應該已經係0(代表第61秒)
你再61之後先0會變左62秒

會唔會腦補得太多

張圖只係暗示59之後唔係0
正確既道路係60

係咁多
60之後有冇門已經唔重要

又或者要去60 先可以繼續有路可以行

因為平時既第60秒，會用0去表示
但係潤秒既第60秒，會用60去表示，之後再0。

所以佢唔行入59...0個到
而係59...60....0

呢個位第一次睇真係唔會明
原來百度啲人唔係9估潤秒
真係有根有據咁推理

潤秒係日本仔分別出黎先架

啱啱開始手巾仔已經有人講

首領醒番， 10回戰開始

貘先生今次玩撚猿

仲有咩方法可以羸呢 唔會輸掛

跌曬眼鏡

下次再死就醒唔到了

一條鋪左成100話既詭計都做首領唔死 首領仲有回音定位，點搞

唯一可能，死多一次博醒得番，就贏

貘：為何結果不是我想的那樣？

屌.....劇透晒

咁樣都KO唔到 如果佢後面啲橋無閏秒咁勁我會好傷心 有種浪費左既感覺

可能爆冷，貘輸

梶：屌⋯等我仲好型棍咁行去接獏先生⋯而家返去會俾班友串

所有底牌都攞曬出黎 跟住既發展真係完全估唔到

中文已出
痴撚線首領貘仲可以點

第一次見佢呢個樣

又定位又鎖血點玩

尻up中左

我反而覺得佢係偷笑

似蛭魔d樣

有少少馬後砲，其實我一直覺得首領醒得返（如果唔係，點解咁啱4分58秒，唔做夠5分鐘？）

而家兩面都係一C失敗就玩完，亦都無晒計策（應該係）；真係變成鬥智、鬥計謀。當然首領可以安全C捱5round，但同時首領如果唔係一開始D，貘係有可能贏。

首領而家咁虛，迴聲點都會失控呀？

我估下一回貘用安全C，加一分鐘（2分5X秒）之後首領迴聲定位，加好短時間。
再之後貘再安全C（3分5X秒），首領再用迴聲定位，但有少少失靈，C慢咗（積存量去到20幾30秒）。

貘就無意中搵到迴聲定位嘅弱點，貘再用計完

我都覺

一早講句對白咪贏囉，就係爭一句

貘成個反派咁

同完美首領可以點打？

唔係好人，又唔係壞人

交比小尾

首領醒左但可能已經弱到鬥唔到

忽發奇想：最後係首領真實人格出左黎投降，變返噬謊者識既蜂明

跟住噬謊者就話佢搞咁多野就係為左令首領冇事，唔會再失憶

一切都係愛呀哈利

由air poker果度已經畫到成個奸角咁

連奸角flag都立埋

可能首領已經係死撐
意識都唔清醒，結果時間過左都未放手巾

唔想獏輸呀 仲可以點鬥呀

其實個島係日本境內係咪代表係日本擁有？
有冇可能成個島賣比外國然後再用多次閏秒

我估佢個意思係個島嘅擁有權比咗另一個國家
同時個時區跟埋嗰個國家

閏秒係全球性 關咩樹？

剛剛重睇隻game，首領回聲系統咪即港女港嬸成日發既「摺摺」聲回音

玩到醒番咁大

唔通真係交畀小尾埋單?

唔通會super！打和

首領 醒左 變撚左屍咁

有得接力就on9了

拎住毛巾死得唔得

推下先

仲未出既

530情報

應該要分勝負了

小梶同馬高直接踩場

其實劇透不如細粉字....
有啲人（譬如我）想等到漢化左先睇....

我估
首領企係度死左
估劇情唔算劇透掛

出現了！

你這……

大話精

咁話好吊引

首領會唔會頂唔順死左

係咪真係要完啦

似了
大話精要出了

首領由頭一卷帶落尾

好緊張

HAL
貘先生

茂吉

我估

勝利的人=組織
不用回頭因為首領企係到死 過左60秒都唔會掉手帕 當輸

呢一話用黎比大話精呢句係完美ge時間出現

如果是咁既情況，根據規則，貘先生先要進行臨死，因為就算首領企係度死左，手巾仍握在手中，貘先生回頭一樣會視為check 失敗。
主要關鍵是首領死後究竟手巾在地上還是在手中。

覺得會3個死哂

再細心啲睇最後果格
似係掉左手巾喎

睇個勢應該峰迴路轉多最後一次就真正完

馬高手上好似有舊野

下一話睇黎要收尾啦

話說今次真係第一次睇到主角無計可施 佢驚到

應該係除顫器。
大陸貼吧班神人都有人留意到。
如無意外，首領應該頂唔住。

因為扔手拍之前夜行話如果唔可以15秒內C成功，就判輸。而膜轉頭嗰下，夜行仲望緊錶，應該即係未到15秒。
加上最後嗰格手巾喺地下，起碼呢一round係C成功嘅。

邊到睇到有野？

不過後面佢又畫到左右手都冇野咁

我睇黎睇去都唔覺有

重睇返今話

除左上面幅圖有畫馬高左手

其他格都應該有意地無畫到馬高左手

之前真係完全無留意到馬高拎住d野

百度喲人話左手拎住心臟電擊儀(鐵塔篇個陣蘭子戰鬥個舊野)

馬高開門亦突登唔畫左手。

應該是想用機救人

睇左531日文文字情報

以下犯上結束，貘先生勝出

咁多年 終於...

唔好完呀

作者上期仲要撚多讀者一話先

貼吧有圖

幻覺回
如無意外係因為都要比大話精呢句出得靚靚仔仔

快樂既時光過得特別快

迫神：彈出彈入打我丫笨

好想快d睇到漢化

神作呀！！！！！！

呀明

以下犯上終於有結果

我不會回頭

好好J呀

首領

斑其實想點
點解要做首領呀

世界和平

阿明

希望有新篇

感覺有新篇喎。。。

話對佢將來有咩影響，現在無從知曉

係咪要完喇

馬高同梶仲未出現 唔知佢地會做咩

有嗰舊野，應該係救前首領？

我都覺得會救返佢

之後bbq大結局算啦
咁樣結束已經上神枱啦

講大話精果到好正
不會回頭

射咗

居然做首領

屌 好感動 首領 你永遠都係首領

係唔失霸氣之下，寫完賭局

雖然主角贏左但係最後終於有輸既感覺

呢樣真，如果首領無死，獏已經輸左

但係佢講到明「切間創一 由於死亡無法繼續賭局」
咁都救到？

遊戲中施加心外壓後5分鐘仍無法復甦
被視作死亡

但之後可以用AED救到？

但係我反而想佢唔醒
醒左既話就太TVB

痴撚線，好睇到

仲有好多野未講

準備又要重睇

佢唔會搞依d小動作下話

救返再變 雙坐館

馬高會唔會加入賭郎

第二部
救返變阿明
阿明以下犯上既故事

上一話真係好絕望

貘既出兒身始終係個謎

貘真心以為自己輸左 死左都有幻覺ge男人 仲要全場人一齊中幻覺

雖然仲有好多野未講
但以上犯上贏左已經覺得好空虛

真係中幻覺定係起爽身再訓底左

應該幻覺
夜行：貘先生 難道說你也...（見到首領：不要回頭）

馬高唔夠智力做主持人
佢最多做清道夫
由頭到尾貘都係想妃古壹做零號
宜家已經達成目的

好正
唯獨唔明最後貘明知輸擰頭 , 果d幻覺表達d咩佢句大話精係指d幻覺 定 主持人 定阿明

呢套野成日都有精神層面嘅交流/幻覺
e.g夜行vs撻器，伽羅喪屍
呢個幻覺回我估作者想講貘徹徹底底咁贏咗以下犯上同創一嘅遺言

又或者想講其實貘內心都唔想阿明死

有時加入啲超自然成分，又唔影響主線劇情，反而將成個故仔推上高潮

例如計時比賽，個死肥仔燒完出返黎成日好似比鬼捉過咁，黎表達佢累死左幾多人

首領老豆最後係棺材返生 自己同自己講野

夜行打撻器定格嗰幕真係好型

唔明，即係首領到底有無起過身？

睇清楚最新一話啲對白啦

最近返睇緊
原來啲嘴炮咁小學雞

上一頁有講
將真正ge恐懼刻落獏ge心入面

之後是咪小梶開始儲條件以下犯上呢究竟

大船復仇

第十回係九點零四開始，首領開始唔到先當輸，但之後先有一頁報點九零四分，都無開始點解貘先生會累積咗一秒？

我諗佢係想話，2個都有幻覺，見到首領起左身進行第10回合 但係當貘回頭既時候，其實只係04分岩岩到，而佢地見到既「幻覺」首領訓返低個刻（手巾落下），就係9:04:01秒。

所以，貘回頭：09:04:01 ，同時 「幻覺」首領落下手巾（訓低）：09:04:01，所以累積時間 1秒

幻覺入面唔止進行左1回合遊戲架應該

一回合姐上round首領先死完

即係得兩個人自己玩遊戲？

嗰累積一秒係喺幻覺入面首領叫貘唔好再回頭，但貘又拎轉身C成功唧座視時間。因為喺幻覺中，佢係C成功。

夜行同貘都入咗同一個幻覺人面，佢地同時體會到首領D回合。

全世界都中 班主持人同夜行都中左
𩣑馬果邊就應該無中

小梶爭少少就可以以下犯上

爭少少咩
佢好似乜都冇wo

但係作者用左咁多心機描述依個人物，我估佢唔會講主角以下犯上完就由尻佢呀

有門倉做主持人
仲爭緊嗰500億同搦手可能會喺之後份job湊齊

係小梶唔想貘死嘅前提下 以下犯上
如果真係做到梶啲策略又贏到以下犯上而貘又唔死
用梶完全超越貘嚟做結局都好正

會唔會係調轉，貘要賭上一切同梶黎一場

順手還返係自己手上梶條命比梶

有情報圖了

Link??

小梶個樣好正

Thx for sharing

後面仲會講d 咩
第一次以下犯上

大家覺唔覺同當初首領攞住獏條命係手既情況有啲似

好似唔同喎
貘以賭輸嘅死令自己同明恩斷義絕
梶係佢老母用佢做賭注賭輸 成為貘所有物
死同生命係呢套野嘅概念好似係唔同嘅賭注

做左首領仲多野玩
我諗以斑目既性格一定改以下犯上既制度

或者應付其他賭郎，淨係梟同鞍馬都咁難搞
仲有可能係PROTOPOROS個新國家有新野

同埋根據作者以往模式，跟住應該係另一個人為視角既賭局
可能係返返去見證斑目成王同伽羅身世既 梶同馬高

貘感覺上佢鍾意做挑戰者去賭命，純粹係想要中間既刺激感，硬係覺得佢會放棄首領位

同梶 以下犯上 比佢做首領

獏都係想世界和平姐

唔想首領死

好想知佢坐幾耐就完
會唔會突然有咩暗病無啦啦死左
流鼻血同身體弱都搞到我去懷疑
同埋我懷疑緊榮羽同獏既關係
無理由叫首領去書店又會撞到獏
重睇好多次都有好多野想理解

岩岩追無耐，睇到伽羅死左
overall我覺得成套野都好好睇
無乜位不滿

騰訊出左 漫畫人仲未出

係開頭畫風難頂啲

出咗啦

能輪撞到腳笑咗

好撚狗

專登
紫音成日害老能輪

倒熱野落去

照返以前既套路
佢會唔會係發夢咋，可能佢只係岩岩行出房休息緊，因為一啲首領既描述都冇

唔會因為今次出埋賭局結果傍白顯示輸贏
咁都有得假太過份

I mean 佢贏左係真，但係會唔會佢地未離開個島，因為個情節接唔到去，馬高開門個度

一齊死

今集最尾回頭望返張櫈

出嚟喇，全頁大頭貘：你這個大話精

首領未死唔通 真係用野救返醒佢

最後一頁又望番張凳，

勝負應該就決定左，如果唔是唔會出531個一頁宣告。

問題是贏左之後發生乜事

話說唔記得左係獏定阿明同梟個場賭局好似冇交待過程,
好想睇

有機會係
幻覺首領叫貘不要回頭
接受阿明死咗 自己做首領
而貘放低唔到阿明 回咗頭
最後馬高同梶入嚟救到阿明
咁就順理成章全頁大頭笑住講：你這個大話精

你講緊少年明同梟賭
定係airpoker 上層?

上者啦
下者咪講咗

上者都講左啦其實

屌重睇迷宮(畫迷宮, 唔係同大迷宮)都係唔明

畫迷宮算易明

鐵塔篇唔睇3，4次都搞唔清楚貘先生點贏

我反而到宜家都睇唔明鐵塔戰

迷宮睇幾次就明了

我睇唔明係獰貓上大廈用叉轉鎖鑰果度
有無人講下

佢用支叉物理性咁縛實左3條鑰，所以斑目扭一條果陣就自動扭左3條

我唔係好明個game 點玩

鐵塔戰簡單講，就係成隻game既重點在於如何得由對手簡既錯number之中收窄個密碼範圍

咁舍畏就用規則盲點，明知錯都入個假數字入頂層部機，仲用好多方法去掩飾佢個「明知錯既答案」去誤導主角

但係主角最後發現左，就將計就計，扮中計，調返轉誤導佢自己既珠仔數目，去引導佢輸入密碼，咁主角咪知答案

有可能阿明真係未死，大船先生應該唔會咁冷靜

見到最尾個頁寫欲望的根源睇黎有回憶講

我知作用依個方法破解
但係個遊戲規則同個流程唔明

火柴金字塔既2進制無解版本，不過獰貓用匙叉夾硬解左

遊戲方法咪總之有咁多條匙，兩個人輪流扭，每次有個上限限你扭幾多條匙，邊個最先扭到最後一條咪贏，好似係

噬謊者入面最鍾意蜂名同大船一齊行動嗰幾十話

奶精game好過癮

去到碼頭d打鬥都好正
蜂名

奶精game 蜂名買撚曬啲精去為左贏個game

貘先生去非洲唔知做乜，可能開新篇

真係仲有得做落去

維護世界和平

可能係解決之前同卡爾買武器啲軍隊/恐怖份子
不過日本同海外權力最大嘅組織都比貘收拾咗
再出啲新組織我怕會開始爛

賭郎咁大 再打落去會變賭博王

好彩

應該真係"拉羅"嚟

唔好掛咁樣好破壞拉羅呢個角色

佢意思應該係粒鑽石係拉羅條屍整出黎

重睇airpoker 最尾！

sor冇禁入去睇情報圖以為你講有個真拉羅走出黎

咁樣完唔捨得
好彩似重有

整鑽石個個組織來頭應該唔細，個職員收拉羅條屍個陣徒手敲爆D玻璃

留名做神作

貘哥哥

好似差唔多完了

533 漫畫人出左

畫風又變左
無咁靚

真係馬高拎住AED
首領信子

峰明真係輸賭局 , 但執返條命

睇怕貘有排玩 , 拎到最大武器 賭郎
可以同其他黑市組職過手

有冇人覺得呢度完會好

唔係度完驚佢變爛尾

黎緊開始解釋有兩本蜜蜂王子

成集吹奏貘好埋尾feel

其實淨睇佢玩game 已經好正
爛尾我都唔介意

我估會講埋第二本蜜蜂王子就會完

真黑幕要來了

Aed

榮羽唔通係最終boss
估唔到

而家似解釋點解以下犯上

會唔會係唔俾首領呢個位世襲？
以下犯上可以一代比一代強
造就呢個超強組職永不衰落腐敗
因為有權力既人終有一日會沉淪

主持人有呢個諗法會好怪
因為幾百年呢呢條血脈仲係咁屈機 仲不斷加強緊個勢力

好撚型獏先生

有冇人寧願佢依家完都唔想佢爛尾

佢一條伏筆可以鋪咁耐
可估迫生應該唔會寫得爛嘅

533尾加個完字都無違和感
不過迫生應該會找埋以下犯上ge原因

睇左迫生近照
原來呢本係主持人自傳

唔知有冇人記得貘講過
同賭郎戰鬥先係佢最安全既時期
所以...

我信迫神既功力

呀明同條女 加埋作者寫既對白真係超正

咁係對應返第一次以下犯上 隨時比首領收返條命先咁講
因為對首領黎講 貘係獻上溺手ge貢品 所以唔會殺佢住
但係如果貘放棄同賭朗戰鬥就無利用價值

btw貘學前首領玩扭計骰咁玩手機

貘仲要故意令首領死唔去

可以話留一手嘅
邊個輸都有馬高救返

唔好完住呀

想佢未完又唔爛尾

召你老母

Pish

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

11

12

13

14

15

16

17

18

19

20

21

三個主客和 我都係最高水既時候買哂 呢場波 我根本就無得輸

即場中國反杯@ 6.4
好撚彩補左個主4 2-2絕殺

其實我覺得讓和好易睇

做乜鳩

屌你咩
廿連去黑洞玩啦

黑人問號

成個po都低質哂

做咩9

出咗434

上一話夜行先講閏秒同貘所不知喪失記憶的日子重疊
呢一話就打臉

會唔會之後講到阿明下剋上

講解番依條線好過咁快開新張

佢想講出面既人以為佢贏係有少少幸運，但事實係連個少少都係佢計算之內。

榮羽有乜陰謀究竟

佢就係話貘都唔係樣樣都計到曬

我鐘意一隻game一炮過睇晒
想問下貘同首領玩完未

完左

夜行話佢有強運 所以先咁岩重疊
今集話貘其實一早知 即係係佢計算之內
咁樣係佢計算之內其實係抬高緊佢

兩個人關係好撚基

唔通佢叫貘救阿明

所以貘都係冇運
一切都係貘自己親手策劃

534係回憶黎？

貘一向就是運氣差既人，
作品一直強調呢樣野。
例如猜拳10次輸9次，一開始玩老虎機輸清光之類

所有野都係為左拯救朋友

猜拳應該唔關運氣事掛
貘認真玩應該都會贏

前提係對方唔係隨機出
係認真地玩心理戰

原來貘係真心鍾意本蜜峰王子

我唔記得左前面
佢之前睇個本蜂王係佢訂個本定阿明個本

應該係阿明手上嗰本
我估應該係每次見面地點都唔同先唔同ver

唔係喎 佢之前應該再睇過另一本

佢第一次睇到係原版ge幻之繪本，但係佢冇擁有到本書
然後蜂鳴係和向奴書店訂左本有榮羽所在ge榮羽特別版，咁岩預上左貘，貘果陣以為係普通極具珍藏價值ge幻之繪本所以就同蜂鳴賭&得到左呢本特別版，然後就接去偷話睇完之後諗起同以前睇過ge有小小分別所以走左去果座大廈

漫畫有冇講過貘第一次睇蜂王?
淨係記得佢同阿明賭本書

一炮過睇晒
雖然潤秒係好神 但始終冇air poker咁正
因為無論貘玩潤秒定首領玩音波回聲已經唔係正常人做到
反而air poker就算兩個普通人都做到既計謀先正

拋手巾：正常嘅game 唔正常嘅玩法
air poker：唔正常嘅game 正常嘅玩法
所以兩隻game同角色都痴撚線

冇實際講，第一次提起咪今集

攞簽名先

我都覺回音定位個度真係扣左少少分，仲要出一出就算 依加諗返可能係作者拖緊稿尻黎 依種冇伏筆既情節真係少有

包剪搥真係好好玩 如果同人賭啲野認真玩既就正

試過同人玩3鋪玩左10分鐘

玩潤秒先做到如果唔係賭命有誤差而係set5分鐘輸的話貘就會輸呢樣野

前題係第二次以下犯上了 夜行都希望了斷 所以係死
另外揀日子只係比優勢自己 用唔用得著係其次
超聲波算係解釋超人般既切間血統係不可侵犯 除非有病變返正常人 夾雜左小小超自然因素

唔知回音定位會唔會係創一老母餅帶解釋
前提係創一知道潤秒而明唔知
如果講創一想搶走潤秒而大鳩貘自己有超能力
點都好過突然爆個setting 出嚟
好唔噬謊者

係賭博入面死同分完勝負死2樣野黎架嘛
好似第一次以下犯上如果真係有飛行物體 首領會自殺一樣
如果係達到5分鐘之後行刑 貘就玩完了
所以佢先有真心覺得自已輸左ge感覺

在賭郎勝負前，貘先生都有用某種形式去測試當下既運氣，猜拳是比較常見(廢坑/鐵塔/以下犯上)，而AIRPOKER就是第一局用5個BIOS用賭運(結果是賭輸。)

小梶都強調過貘先生不喜歡運氣主導既賭博，但明白運氣在賭博上的重要性，因為貘先生運氣很差

包剪揼好多時都係9出
多過玩心理戰
貘認真但對方9出
貘應該都係輸

成套作品暫時得一個比貘先生運氣更差，就是捨畏悟，猜拳輸俾貘先生，身世更加慘到嘔

佢猜贏但係苦戰得最勁個次

好彩最後可以兄弟重聚

就係因為掉手拍先會係賭博入面死 如果唔係掉手拍會悶到仆街 貘希望掉手拍因該大概估到規則
唔會重覆於air poker完場死 會係邊死邊玩
因為同你講用掉手拍黎做以下犯上增加刺激感 除左邊玩邊死都好難增加刺激感

其實大家覺唔覺

賭郎最大嘅敵人唔係咩ideal咩噬謊者
而係夜行妃古一

用連鎖咖啡店逼到前前首領心臟病發
然後親手殺死切間撻器
再全力扶植班目獏以下犯上ko切間創一

基本上切間三代都係衰係佢手上

然後用殺人咖啡毒害無數主持人
唔飲就會被佢詛咒，受害者有門倉，鬼太郎同能輪巳虎等

個人估計伽羅明明打贏都要死，恐怕都係被夜行詛咒之故

大家諗下，伽羅係邊一日開始遇到會殺死佢嘅果件泡菜殺手？正正係佢彈夜行咖啡難飲果日！

原來作者畫咁多殺人咖啡附錄漫畫，唔係為左搞笑，而係殺死伽羅嘅伏筆嚟

如果你地重睇雄牛賭局(梶同二世祖對決）嘅ending，最後一格你會發現梶居然讚夜行咖啡好飲！

原因大概係觀寫力提升左嘅梶發現左夜行詛咒嘅存在，為左自保而講嘅大話嚟

而班目恐怕一早知呢件事，你地睇返係遊戲島上面，夜行先後兩次請班目飲咖啡，佢都冇拒絕，甚至冇評論過味道，原因好明顯～

當然堂堂主角，而家貴為賭郎首領嘅班目絕對唔會坐以待斃，由漫畫各處可見，佢一直有諗計對付夜行：先設計搧動夜行奪取零號，整傷佢沖咖啡嘅手；再誘導佢設計扔手巾賭局，不停要佢雙手CPR，務求徹底整殘佢對手

可惜完左以下犯上之後，夜行隻手竟然奇蹟康復，於是班目立刻進行下個計劃：飛去非洲

好多人以為班目飛去非洲係為左收ideal，其實大家都被作者誤導左喇

非洲盛產嘅除左鑽石，重有咖啡豆！
班目非洲之行真正目的其實係為左走私高質咖啡豆，以減低殺人咖啡嘅威力！
證據就係，班目以身犯遠赴非洲同武裝軍人交涉，但居然冇帶作為心腹嘅夜行主持人，就係因為有野唔可以畀佢知

今後夜行究竟會點樣繼續摧殘賭郎，班目又會點對抗，呢場鬥智鬥勇嘅角力實在令人期待

Wow左未
死時候發既夢
大廈入面有兩本唔同既蜂王
圖2隻單眼怪物追殺...
天命

單眼佬係棟耶?

明顯指緊榮羽

sor記錯名 重睇先

妃古一後生返10年嘅
可能同伽羅五五波

其實計戰績 最勁都係馬高

前前首領係邊集出？

單行本嘅附錄

如果當初係馬高打法外者，應該唔夠抽

馬高係鬥技場之後已經變左路人角色

冇計，馬高缺乏「智略」
「智略」係迫神好強調既野，入卐之後既敵人雖然唔夠馬高打，好多都聰明過馬高。
伽羅暴力得黎仲有「計謀」，佢扮重傷個場戰鬥

明明馬高實力係可以打贏伽羅，以為係最後號奪戰會比佢威番一次，點知又輸

可惜好少見到伽羅 智嗰面
但睇伽羅一拳西落去對手到真係好爽
不過馬高前半都已經好多表現
廢坑打伽羅 迷宮死鬥箕輪 雙血槽血戰獰貓

仲有整牙破處同對門倉戚袋

講起打 唔知大家記唔記得首領都打過場

真正智力武力俱備

「單殺」主持人

我覺得冇計
當馬高真係夠智力hold到game
佢兩手健全做cpr首領都唔會輸

講實力馬高我覺得高過其他人，但係智力唔夠

兩條血

希望遲D會出figure比我買隻黎J下啦

唔計馬高啦 睡貓應該都唔差過伽羅 問題係開唔開到掛
睡貓仲要智力最高咁濟 打手黎講

美味咖啡

沖得咁講究都可以咁難飲
夜行真係賭郎第一人

伽羅一早睇穿佢龍野啦

「你想用咖啡毀滅賭郎嗎？原來如此，不錯的主意！」

跟著伽羅下場

佢太屈機，寫死先有得俾其他角色發揮

最新一集
535

痴線個伏筆放左200話
睇返321話，同一張圖真係有血

睇左就明我講咩

真係世界和平？

成功點題

求圖透

出左中字

原來漫畫人有

睇緊

呢度居然有同好
好耐冇追過

吃謊言維生的 ... !?

從一開始
成套野都已經充滿伏筆同解話
每格個一個細節都有伏筆
真係好痴線
漫畫入面為賭博作大量預備嗰比喻根本講緊自己畫漫畫嘅態度
可能由迷宮嗰排開始已經成個故事完整而詳細咁寫好哂
創一回聲定位都好有機會有未留意到嘅伏筆

今集首領老母講對眼好似小頭睡鯊比寄生蟲食眼咁慢慢變盲
我記得以下犯上果陣首領都有類似嘅畫面
唔知係咪暗示緊首領有機會盲

鐵塔篇有冇講過係12月1號

痴撚線
姐係貘知道首領會失憶依d野後期鳩set
係一開始就set定

有冇人識日文
係唔係姐係會完

正到呢

見到呢個伏筆真係再一次驚嘆

可能仲有一堆未比人發現

冷靜
佢冇話完

見到最後兩隻字嚇親

估佢唔到 迫稔真心神

佢最後既意思應該係「直到最後為止」

痴線 再咁落去真係可以畫到1000集

專登約個賭局去蟻塚藉機收榮羽皮？

貘先生是蜂王fans，點會想殺個作者

依套應該係火之鳥以外我唯一諗「依套係神作」嘅漫畫

無論佢個尾係點，都已經神左

伏筆完全收得返 仲要長時間伏
真心神作

321

535

一年52星期，一星期一話
一個伏筆埋咗4年

只可以話佢由以下犯上開始已經度好曬成條線

535阿明化左妝

係一開始就諗好曬成個故仔

按咁嘅進度
雄哥應該已經寫完再戰10年嘅噬謊者第二部
同安排好幾十萬個伏筆
萬事俱備 只欠落筆

好期待佢伏埋首領起身既筆 打新對手

成個故仔好流暢
誇張講句，呢套係有史以嚟最神嘅漫畫

鬥智漫畫來講就一定是頂峰之作，沒有之一。

計晒所有漫畫我就唔敢講

當然對比曬所有類型既作品既話又太誇

鬥智漫入面一定係最神

但係頭幾卷有D趕客,好多人都係咁棄左
好可惜

始終要去到迷宮個獵奇味先冇咁重
前面幾卷暴力同鬥智個比重安排差少少
賭局又唔夠引人入勝
鬥智方面真係唔夠喉
細個睇到18禁真係唔敢睇
我都係因為呢個post先睇返呢套神作

迷宮篇開始既鬥智越來越高汁
真係用腦

之前睇過啲訪談
雄哥話本身只係諗到廢坑篇
迷宮篇係屎忽痕突然想畫
每個星期咁出
真係好癲
連載都可以諗到個咁神嘅局

我以為佢plan好哂先畫 每篇都環環緊扣

一開始果幾part係冇伏筆鋪到今日ge
但係中間開始就睇得出由果陣起design哂成個故事發展

睇到個咩蓮死左就無再睇了

中間因為係game所以咪隔得耐所以感覺鋪得好耐
以下犯上原因一早諗好哂咪有呢d伏筆一早畫好

初來報到 0-0 雖然有點遲入來,
但噬谎者太神作，為左睇噬谎者 ,我決定學日文 !

廢坑篇應該諗左個1,2個idea,但冇detail,因為貘話過"因為你很善忘呢" 同埋夜行B講過"首領現在大約一個月一次" 同e+個setup有d conflict

PS等我番去睇下日版點講先...因為港版個translate好廢....

我開頭只係為左睇佢鬥智，無咩理主線
之後返睇先發現佢個主線咁正

無論 Game定主線都係正到HiHi
我成日番睇29,30期去睇佢主線D野
呢套野係你不停番睇再番睇，你就會慢慢發現逼San有好多伏筆位....

唔明喎 個矛盾位係邊?

新情報流出

夜行係拉羅大王留低既手機發現多個屬於IEDAL既組織，因為拉羅從未係呢班組織面前露面，所以貘先生想借機將其吞併。

組織包括：
國民解放戰線 X 2
黑手黨
知性至上主義團體
秘密結式
國際唔知乜組織

利申：睇日文圖用有限日文知識 9 估

善忘係諷刺首領既失憶症 同時係暗示貘一早知首領有失憶症
咁都可以話係bug

夜行個身縮哂水
以前搶手帕嗰期身型好撚霸氣

依家好似想老屈個新組織係世界級黑幕
睇來雄哥真係想畫多500 話

進入世界篇，最少玩多一年

世界既黑幕
即係起多幾年

開始遊戲果刻已經贏左

唔會幾年嘅
貘都攞哂啲組織啲弱點
一下就收哂佢地皮啦
應該好快吞噬哂成個地下世界

但係有個問題
賭郞係外國影響力應該冇咁大，點解個個恐怖分子咁乖咁同佢賭 直接開戰搶左佢唔得咩

硬係覺得班目會收晒全部地下世界皮跟著解散賭郎

同埋家陣作大左，你結局好難收尾，冇一個終極目標係度，要睇作者點發揮

唔想佢完
但係世界篇又好似太多...

佢有晒D組織既弱點 同埋D組織都貪心想要拉羅既地位

再戰10年 ?

嗰堆組織相比ideal應該都好撚弱雞
啲弱點都攞哂 差在幾時一下收佢地皮姐
用ideal賭對班人嚟講好吸引
引到佢地賭組織
跟本唔洗開game 都已經完場

我估都迫生唔會係呢啲位到拖掛
爆一大堆未提過嘅野出嚟 好爛尾feel
嗱嗱聲幾集收哂全個裏世界
最後同梶開最終賭局埋尾啦

完左佢寫下外傳，畫下其他人例如拉羅，梟，前首領佢地以前既賭局故事都好

想睇梶

想睇伽羅到完場

膜啲賭局係精彩，
但梶啲賭局睇佢逆境中求生存都唔錯

我要和貘先生並駕齊驅

由on9仔成為一代賭神

每次都諗起佢懶醒完柒左之後個驚訝樣

矛盾對決最深刻

型到
佢自從計時比賽之後就越來越勁

夜行B講過"越來越短，一個月一次開始追唔上"但E+個setup係固定一個月一次

去日本,執番成套番來 ~~ 未來10年慢慢睇

你記錯 夜行話個period係穩定 只係個量變大左

有圖有真相 v.v

哦 咁都ok啦我覺得 個排早嚟M啫
同埋夜行話追唔上 即係話一般都係約1個月

同埋時間線上 法官係繼夜行之後先做首領隨從 法官既證供有用啲

其實整體ok, 所以我都係話有'd' conflict ，失憶應該係定左但，呢D細節一開始未諗吧

唔記得原來今周休刊，仲係咁搵情報圖

等得好苦

睇左日文原圖，好多字睇唔明

迫老師近照

最新一話 - > 日文

型撚到

同荒木一樣 其實係畫緊自傳

等漢化

[點解仲未有漢化……

即將完結

唔識日文睇情報圖
有條線好似埋左成500幾集

完得靚一定比死拖爛拖好

唔通係指成為首領ge目的真係世界和平 ？

538集情報黎
不過連537都未出漢化 唔放上黎住
有興趣上面果張右下角個微博睇

就講就出 537

538個情報

539 完結確定

係咪貘係其中一人

剛剛先介紹完七組織就完結？

一話收一個皮擺明唔係重點黎架啦
仲要話埋你聽有佢地弱點係手

唸唸下其實ideal咁屈機拉羅做咩仲要以身犯險
貪心累事？

拉羅臨死前都有諗
點解佢會接受切間創一ge邀請去參加賭局
結論就係唔冷靜

是咪仲未有537漢化

係時候睇返, 之前睇到battleship果度就停左..

話時話係咪冇可能買得齊全套中文版漫畫 未試過咁衝動想買一套擺係屋企，真係好好睇

出到41冇出

考慮緊41打後買唔買日文志在儲齊佢

又一套經典完結

有無人講下罪惡之人係咪show少左個
而果個應該係貘？

會唔會係卡爾佢自己

537最尾個頁，條友：「歡迎回來，斑目貘」
咁應該係指貘

我都諗過
後面果個先係黑手黨大佬

咁咪得返2集

屌 最尾整場梶對班目啦
就好似遊戲對王咁

外傳or特別篇整喇
真係好驚咁搞會爛

我仲以為係巡迴世界大長篇

將拉羅整成鑽石個條友果然是來頭唔細

完咗都唔洗驚啦,噬謊者應該唔夠雄哥食過世嘅,實有新作,到時又可以有第二套神作lu
btw,我都想睇傻仔梶以下犯上打貘

雄哥一定係咁食女
有型又醒
D game 自問真係諗唔到可以玩到咁

留名等第二套神作

冇左套好野

有冇其他鬥智漫好睇

咁樣完未神作確定
好過拖落去變爛作

好像liar game 咁最後個game 難到

One out 咁完未變神作

One out我個人覺得好睇過lair game

的確係one our 好睇d
作者都係出左one out先到liar game

雖然真心唔想佢完
但其實以下犯上完係正常
再出就太多 磨爛蓆feel
雖然唔同類型漫 但係你睇下光速21 家教果堆就知多數無好結果

但咁收尾有啲急囉

下個作品可以用梶做主角

買啦買啦~~ 我都為左睇噬謊者而(慢)學緊日文

Baku SAMA!

其實都唔算急, 只要E+肯交代埋絵子關係/條片就算完滿了..吧?

之前設定嘅迷團都解哂咁滯
包括貘嘅秘密
所以再寫落去好易超展開而爛尾

而家最想知嘅係梶嘅將來
如果比一章做貘梶最終賭局你話幾好

梶君有D唔夠料..呢 XD

百度有圖透

有冇連登仔人肉翻譯?

淨係睇圖都覺得不得了

唔捨得佢完

誇張D 講，我驚完左後，以後睇唔返咁高質既漫畫。

真心 同類漫畫真係揾唔返咁高汁

都係睇返火鳳燎原

呂布之後
睇到趙統果到頂唔順棄左

對面又有痴線佬

連冇體力呢點都要解釋...ok u win...

等迫神第2套作品

同類型作品黎講，呂布之後既火鳯都已經係高汁 唔計噬謊既話

漫畫人538已出
痴撚線
呢條線由一開頭已經埋到而家
好唔想佢完
好驚以前睇唔番咁好睇既漫畫

嘩屌 , 唔係咁反高潮呀嘛
唔好咁樣呀 迫神呀

想哭

有無人睇得明今集 求解

貘幫阿明升lv

唔係好明一半果到

個人睇法
話唔好太貪下下去到盡 , 唔係就會有反效果 , 你睇返今話貘唔講果句會唔會變成宜家既狀況丫

死撚左

即係貘最後死左？
短暫生命綻放左光芒
然後阿明又再出山

yes

屌 真係死左？？？
死得咁突然又隨便
接受唔到
貘bb

唔止你
我諗馬高都會失控

最後見到係咪我

係啦, 另一對基友

好想知邊個係曾經打敗佢既人
佢呢集解釋曬流鼻血同弱身子

一切都係為左朋友

個個都上曬水 依一話衝擊果然大

仲有無最後一話？

仲有一話

我真係唔知539 結局 , 明明仲可以寫落去
一係上次以下犯上完左就算
宜家搞到 .... 唉 .... 唔識講

我覺得係逼大人講緊自己(同噬謊者)

1) 佢應該諗緊究竟完定唔完好 9成都係之前同編輯開片嘈左好耐 先攪到之前停刊一個星期

2) 最好就抽水--->正因為會完結才會有光芒

話說迫神同荒木果然好朋友 兩個到最後都不忘強調生命既光輝

其實我都算依度完係最好 再拖都冇意思

最後2話,唔吹水以後冇得吹啦

所有賭局（人生）都會有完既一刻
正因為有完結，所以先有光輝
好過有啲作品死唔斷氣

其實都算首尾呼應
我記得第一卷已經有提過對生物黎講生存就係勝利，但係所有生物都總有一死

好似渡9地咁瀟灑離場
我覺得幾好

係得依度應該都係鬥智迷，大家有冇其他好野推薦

我接受唔到

睇完噬謊者真係冇乜心機睇其他
有時間都寧願慢慢睇日版

貘先生係一開始已經換左心，定係做左首領之後特登輸俾條友等自己同阿明換心?

我頭先諗左諗 .... 如果迫神拎噬謊者成套野做首領前傳又點睇?
因為噬謊者呢個title用黎講首領又唔多適合
呢個時候完左去 , 直接拎阿明黎繼續同全世界黑手對賭 , 事關阿明係有外掛係身 , 身體能力又強(格鬥) , 智力爆標 , 比起貘身體差繼續落去就難搞
如果係咁做 , 迫神就同吸血鬼同level喇
變漫畫界大師/鬼才

一開始換左啦
故事開始佢已經身子弱

有套叫enban maze 既講掉鏢 都係鬥智，不過冇漢化得日文，之前揾左頭一話睇，都幾好睇 不要日文睇得有啲攰

正傳尾隆臣

一早換左

因為最後呢幾話太唔合理 . 冇理由尾二果集再開新伏線
明明上兩話完都好完美
都係果句迫神唔會畫多餘野

可能會
因為今集最尾其實已經似宣布貘死左

貘

我覺得都係比編輯部逼佢寫7廢人篇，然後佢唔想寫,想完左佢, 先攪到要停刊,傾掂左咪真係完左佢洛。

都知結局貘先生有機會死，

但探雪井出醒番個陣貘先生又的確健在...

過程係點唔緊要啦
但見到噬謊者咁樣死左好估唔到

當呢段時間死前探左囉

正因為有完結 先會有光輝，啱呀

好過有啲作品死唔斷氣

好唔捨得呀

我估會出一堆外傳慢慢玩 好似修羅之刻咁

都有啲似，因為上兩話爆出黎個設定，似係想做落去先講咁詳細

梶

有冇人懷疑換心都不過係貘既佈局之一

Btw 呢套漫畫真係好正，所有伏線都係舖好哂，完全冇夾硬為講而講

下下都有伏線
唔似其他漫畫咁，龍門由個作者搬

佢講左要刺激感
所以換心真係佢本身想要

好鍾意呢幅，畫得好型

希望好頭好尾

伽羅 死個陣真係好震撼

我估換心篇會係外傳畫部份之一

冇錯, d線係鋪好曬,d game又唔會夾硬來，簡單既, battleship 上下左右, 掉手巾 都可以有好多"招"係入面

拎四十幾本單行本做前傳 , 史無前例喇掛?

梶同馬高 升到咁高LV ，

未有表現就完

532 同535 最後果頁放個"完"字落去都冇問題

痴線嫁

第幾話黎

唔知邊次死 'o'

512貼吧見到

同首領賭緊果陣

唔怪得果陣唔明呢兩頁做乜啦
好痴線

反而我諗緊佢以下犯上時個銅牌心臟竟然死2次都頂得順?

呢個point係值得商確

獏先生

好sad, 好耐未試過睇漫畫睇到咁

唔係話完嫁咩
依家突然填伏線做咩

有根性

探雪井有提過時間咩？

精神力

準備好大結局又重睇一次全套

太震撼

得返一話

神作

我一直以為貘係最後輸左抽牌而死
但睇貼吧d人講先知原來只係比喻
純綷係貘終於病發
有冇get錯

條友開完牌：
拜之所賜 你的性命現在感覺極好
會唔會係用緊貘比人左果個心既人
兩個主持人都有反應 應該唔係比喻黎
9估

點解joker係大過a
我諗緊揭開joker係象徵貘死期到
主持人反應係見到貘lum低

正常情況下鬥大細唔會有joker?
而佢係貘無留意下 出左術？
果個可能係主持人都識既人

好難想像貘會輸

如果有得用joker上一手點會咁快認輸

因為賭命驚死見到A就走人

獏以前輸左個心比人？
仲未接受到個結局
成晚囉囉攣

宜家係膜 又死左？
阿明又做返首領？

得番一話真係夠時間講?
好唔捨得呀屌

完得有啲突然，中間飛咗好多咁唔知做乜鳩，十足腰斬咁樣 唔想咁完

就算唔係比喻
貘都係同人講，我地係賭命，你接受就開

咁個個人先開，所以當比喻計又好，真玩都好，貘都係輸左條命

再睇多次538

可能係阿明醒左
開牌個個就係佢，貘終於等到阿明
做左咁多野都係幫佢個病好返
真係好好睇呀

可唔可以完左之後再出下一部
用阿明做主角繼續畫落去

下集完？

髮型似係阿明

開牌果個唔係加羅咩？髮型同背肌都似
抽到joker感覺純粹係比喻
發生貘先生預計以外嘅事？
見到加羅=自己死亡
鳩估

最後兩頁睇到眼濕濕，班目完美演譯男人另一種熱血，有時d野唔係尻叫就叫熱血

真係似腰斬 完得太急 就算完都講埋個基金先完啦

唔係
佢見到咖羅=知道自己夠鐘去死
之前都見過佢但佢未係時候

開牌肯定係另一個人黎，睇返前幾頁見阿明玩返扭計色
同堆最後話王死左所以蜜蜂王子再出黎更加肯定阿明出返黎

估最後一話係膜寫左遺言俾阿明解釋返所有野都係想佢更強同令佢咖再有失憶症

希望最後一話會多頁d

做咩要幫作者腦補
爛尾就爛尾啦

開牌到底係幻想定真實?
如果真實既開牌既係邊個
同埋渣住拉羅半條屍果條友
係純粹負責獏做換心手術 定係嬴走獏心臟果個都係佢?

我自己本身睇以為揭牌係榮羽黎佢其實冇死到
呼應返幾本蜂蜜王子同之前獏潛入差D比人發現
做既一切都係為左壯大阿明

但睇你地D見解好似完全唔同搞到我好亂

其實似作者想完多過爛尾

爛尾冇理由得2-3話俾佢修尾
又冇理由開新人物出黎

所以似佢者突然想完多d

我諗如果開牌果個係拎左貘原本心臟既人
應該係同呢個協會有關既人 可能隱藏角色
除非又有咩反轉

1集都寫唔到咩反轉

雖然作者平時唔會多畫無謂野
但呢幾集真係完得有啲急

收曬所有伏筆都叫爛尾
點先叫唔爛，真心請教

我都係覺得個7廢人係一開始比編輯部逼佢畫洛
唔考慮7廢人over detail,其實個收尾已經算好好

你真係覺得爛咪cut左近兩話當完左 點都唔算爛尾啦

平心而論，今時今日有套漫畫可以回收所有伏筆，派埋cp ，之後完，算係咁。

講真 雄哥咁高水平既伏筆埋法
神作左500 幾話 好難令人覺得佢會突然收尾3 話爛尾
姐係好似美斯做左十年球王 突然有日連街場都踢唔掂

其實..等睇埋最後一話先啦, 貼吧 D人都係屌曬咀講呢講路
反而,我覺得係大家未跟得到雄哥洛，雄哥D野不嬲都唔會咁直接咁表達出來

好似貘要以下犯上既原因，你真係以為係世界和平咩

可能整個單行本份量嘅最終回呢

諗起一拳百幾頁一話

玩紙迷宮果陣覺得條友醒番都應該過左好多年 果陣見到班目個髮型唔同左 以為嗰個班目係好多年後既班目 就估佢之後實唔死 點知班目竟然死左....................

allback姐
伽羅死左之後佢都有gel過

一早話班目實死
呢條病君日日嘔血
一早己經係伏筆

上面話爛尾嗰啲可以睇下一本叫『軍雞』嘅漫畫

我大大話話追咗10幾20年，中間又停刊，又話個作者唔畫落去，早幾年無晒期望下無啦啦喺街見到單行本 又話重新連載真係打晒飛機。

點知無啦啦完咗。。。
未收返嘅伏線我隨口都講到一堆。

呢一啲先叫爛尾。。。

起碼噬謊者到而家嘅伏線都收得7788，佢絕對可以喺下一集內搞掂。

噬謊者世界第一

最終話最後一頁

急不及待

微博有更新
埋尾唔錯

唔好透內容，
係咪應該講ge都算講哂？

臨近完結最後幾話都有新角色出場。

係咪想鋪排第二部/ 續集。

首領做主角

真心唔想有第二部，而家咁完，可能會好啲。

出動end

好似好多助手都係女女黎

難得有漫畫家咁有型大隻
俾我簡都簡去迫老師到做好過肥毒撚

敘述性詭計玩到出神入化
好奇特下一部作品

噬謊最好睇係夠貼地
其他同類作品，如果主辦單位比規則，角色就會無條件跟曬黎玩
但係噬謊既人成日都會反規則
因為「賭郎」無論點勁都好，都係又人做出黎既規則，係人做既野，必有漏洞
好記得貘係air poker發夢個陣，梶既一句話
「神同惡魔都係人造既野，只要係人就無咩好怕」
睇返lair game 下下用一大堆規則定死個做法
拉羅定位再送人入島個下真心
仲有鐵塔既局中局
迷宮入面，

賭博島最正就係呢樣
裹面d賭局精彩不在話下，
大局黎睇兩邊都係唔跟正統方法得黎策略完全唔同呢下先正

雄大就係D 計諗得好，好多都係係d 好簡單既game入面用你諗唔到既方法去突破，好似貘同個王鬥玩手指, 就靠牙切手指去break though ! 又好似玩battleship個到,你真係估唔到佢係要篤正隻船先係擊中

呢d都係係d standard game入面既突破點來,唔似liar game, 屌用十幾廿條rules去屈d寄怪既game去比主角出千....

有錯，規則簡單，但係可以用計玩到好高深，出人意表。

我睇噬謊者覺得貼地，好睇，有共鳴。

其中一個因素，就係佢描寫角色間果種爾虞我詐，做事不擇手段，其實現實中，人類就係咁樣。

我年紀大，唔知後生仔睇呢套漫畫有冇呢種覺感。

黑白配遊戲個度 最後既局面完全係貘既計劃之中，心理戰

仲有買死守尾二既位置，去提升贏面 自己玩既話一定諗唔到

翻睇緊
迷宮篇認真正，南方亂入、賭郎/主持人都班目被利用

門倉

睇埋最終話又要翻睇

利用返個主辦團體 勁到

認真，睇個勢似唔似有第二部

沒錯，D人成人話LIAR GAME神，一對比起噬謊者已經相形見拙。
如果貘先生玩LIAR GAME，直接CALL 伽羅馬高用暴力解決，仲同你守規則咩。

貘先生沒死

得一個助手是男。

迫老師又型棍大隻，仲要玩業餘格鬥，溝死女

睇貼吧情報，有第二部機會好大。

新超級反派出現左，似乎是貘先生老豆

有翻譯未呀，求搬運

唔係老豆,係換左貘心臟個條友,話佢用左貘心臟之後個樣都變到好似貘

係咁講咩，好似話人格同性格個類變到好似貘咋WO，但而家樣都似埋WO

喺邊睇架。。。。求link

求link

不過唔完整

出左了 貘未死

邊度睇到

QQ 一蚊都唔使就睇到

切間創一重掌賭郎?

夜行的對白，係咪明示上一話抽鬼牌個黑影，就係今集同噬謊者好似個新角色?

除左馬高肚餓 其他都未睇得明

以下犯上篇完
希望會有第2部

應該有
應該準備二人合作

係咪除左QQ就無得睇

貼吧有人影左
不過殘體

漫畫人都出左

貘先生係真係未死？ 定講佢兩個跟隨貘先生意志
Btw 最底話有新作

套套漫畫完都話「請期待佢新作架」
巴打係咪太耐冇睇過完左既漫畫

搞錯阿 原來係咁
失望

但聽聞有企劃，好似話出電影

真人電影ma
最好唔好咁大期望

點carry白頭呀

我信有第二部

原本嗰心臟係班目，咁可以話佢本來可以控制自己心跳？

定係條友自己控制心跳？

咁就完左

即係點姐最尾

睇左最終話，即係賭郎而家有兩個首領 ？

貘哥哥同切間創一

貘變咗地面世界嘅王
而創一繼續做返賭郎 即係地底嘅王
如果冇諗錯

唔睇最尾幾話感覺會好啲

但係我都會睇架

漢化組最後評價

神作

我朋友係咁分析
只可以話最後幾話完全唔係多餘
作者

上面出左名

可能佢無所謂

好打得既噬謊者都畫埋

唔想完 應該仲有大把野可以講

仲未睇得明

真係睇唔明

大致明咩意思

唔算好明，我覺得係v組織個首領係好勁，貘要引佢出黎打贏佢。今集嘅齊心合力，想講2個人一齊對付呢個強敵。

但換心臟呢part唔明點解，明明講緊賭命，換完心臟點解未死。如果冇賭心臟果part或者賭心臟冇輸到，會合理好多...

冇講到v首領輸比蜂名

留明有大神圖文整合到

又有一部神作誕生左

我覺得v組織首領一開始個心臟有事係因為玩控制心跳玩大左
貘做左賭郎首領之後v首領黎攞返心臟，因為佢覺得心臟有人格，貘個心臟應該好勁，就算本身有病都好
因為v首領換完心之後亂咁玩玩到個心又有事，於是換返個心比貘，本身貘應該心臟病死但賭郎技術勁救得返，於是轉係地下活動，切間創一就做返表面上嘅首領，兩個人一齊合力

最尾開咗啲新頭但漫畫已完，唔會有答案
我就睇到一頭霧水，一本靠不同game推進劇情既神作漫畫
最後又唔係game又唔係解game，睇落似諗咗兩隻新game抽頭尾幾格畫，完全唔明做緊乜

姐係貘總共換左兩次心?

係 最尾呀明幫佢換返返黎

我覺得有啲過份解讀
我覺得單純就係貘係上一話未死，or 扮死，之後比首領上返台，然後首領就地下活動，首領就地面活動

而538最後抽牌個個一定係「老貘」（唔記得名 所貘好大可能係扮死

次序係噬謊者輸咗-失去心臟(變咗v組織始創人嘅垃圾心臟) -認識蜂名（協力）-第一次以下犯上（製造第二次以下犯上既理由）-故事發展（令垃圾心臟有勁嘅人格）-第二次以下犯上（釣出拉羅）-成為首領（升值完畢，製造向v組織復仇假象）-故意輸比v組織（換返健康心臟，順便比返個垃圾心臟v始創人，削佢戰鬥力）-戰勝v組織-蜂名噬謊雙贏

咁睇最合理

邊到有講

唔咁解讀佢果個蜜蜂王子果到無意義

如果計開牌果到
好似有啲格硬咁

抽Joker果段班目輸咗，咪換返個心俾敵人

會唔會太過份解讀

但個敵人話佢個心有問題會體力下降又要食藥點解會係換返......輸咗俾番佢就明 點解敵人贏左佢仲要攞個健康的心臟換返個殘廢的心臟

簡單d睇 就係2個王子合作
獏同明合作 想拎返個心臟

因為想要貘嘅人格
作者有講心臟會儲存人嘅性格 能力嗰啲
所以貘就故意做咁多野嚟培養個垃圾心臟
等個始創人想要返個垃圾心臟
咁樣都解得通點解條友個樣同氣場都咁似貘

哦

但係大結局個敵人用佢能力控制心跳果陣咁從容不迫,大氣都無索一下我覺得係班目原始版個心臟黎?
之前睇好似班目年紀輕輕就己經係賭郎會員咁勁會唔會係敵人用個原始版既黎自己慢慢強化
因為班目個個垃圾心臟雖然有佢至今所儲存人嘅性格 能力 但又要啪藥又有氣無力應該不會被考慮掛~~~~~

咪就係貘扮死，之後同首領合作同更強既敵人戰鬥

同意,不過無show到開牌個人的樣子""唔知係邊個陪班目演扮死齣戲

開牌人應該係老貘
睇夜行佢地既反應

完全唔合理
過份解讀
當心臟係經驗包咩
敵人有噬謊者氣場單純只係受噬謊者心臟影響
講緊係以下犯上之前賭輸開始計
唔係以下犯上之後升值乜乜
更唔係咩再換多次心先有噬謊氣場
而係本身噬謊者原本個心臟比左敵人
令敵人都受噬謊者心臟影響而有佢原來氣場

所以
假如換心真係會帶埋原主人性格
令受損者受影響
咁敵人之所以似噬謊者
只係因為個心臟原主人噬謊者比左個心臟敵人後
令敵人慢慢受心臟影響
變得同原心臟持有人一樣
但絕對唔係咩心臟升值
尾二個話抽牌輸左
就變左敵人換番個垃圾心臟就更唔合理
點會換番有問題個心臟比自己？
咩心臟升值就更加無可能
你當寫輪眼咩

一日作者唔解畫都無用 資料太少個個都9UP

神作

心臟升級再互換返好似過份解讀

如果班目拎返原有健康心臟 應該唔洗再特登再食梅

暫時最大謎團係 心臟賭局 同 揭Joker 嘅解釋

愚見係：

如果揭Joker既係v Boss,

特登輸左比V Boss 令班目又無左條命 對外宣布已經死左 -> 方便梶 馬高扮折墮潛入, 製造Hal 重掌賭郎機會同報仇誘因 但Hal應該都feel到有計劃A

但好似第一次以下犯上咁 V組織Keep住無殺佢 從佢口中得知情報(回聲定位 賭郎組織詳細) 引V Boss賭一鋪 拎晒Ideal 拉羅 第一集以黎拎到既所有資源

心臟人格論係V Boss扮好賭既理由 實際應該仲有其他理由要搞賭郎

換心臟果位巴打過份解讀 漫畫冇明寫冇暗示 何以見得？

畫風一般，但故事一流。

點睇都係純粹冇死到合理過換返心臟

你係V創辦人專登換左個健康心臟返黎
會唔會因為你本身個垃圾心臟"升完LV"而拎返佢
而唔要個健康既

畫風點會一般，型到痴線，又有個人特色

我覺得奇怪嘅係，上一話講賭命嘅話就翻牌，原來贏左只係交換心臟？

格硬解唯有係v首領拎佢心臟，假設係拎埋佢條命，只係貘及時換翻心臟保命...

同埋咩心臟有人格只係條友9up, 而家睇到嘅只係貘換完心臟未死

入面零分析

佢換心臟係講緊好耐之前喎，唔係538個度喎

我覺得上面咩心臟升值over左，因為最重要升唔升值作者「一d」都無提過。睇哂全作都知作者既一絲不苟

個人覺得較合理既推斷:
1. 貘未死 (自己逐一delete哂d point，此說既客觀證據薄弱)
二人繼續合作，但主要係貘上要食盡世上既惡人
-榮羽寫兩位王誕生，足以擊敗強大既敵人，圖像亦表現兩位王子健在

反駁:
違背538話後半所有比喻

2. 貘死
即係貘一行人最後行"Plan A"既時間點，同阿明打boss既時間點唔同
-由頭到尾都無寫過葛農個到係賭場，賭郎行過個到自係一個廣場
-叫馬高"兄弟"既人同俾野食佢既呀伯唔係著白衫，可以推斷唔係同一班人既可能性高
-538話抽左牌後似係伽羅，喻意伽羅黎接佢? 需要留意個到唔係葛農既頭髮，作者用畫去表現細節一直不遺餘力
-敵國王子一動也不動意味死左，後續亦無講個王子有起返身。係有寫"兩位王誕生"，但唔可以話斷定同時係"在位既王"
-538話最後粒梅係地上既比喻，同文字

反駁：
蜜蜂王子故事結尾講唔通，因為並無寫另一位王子隕落，阿明失憶後可能會一直搵貘既存在
當然亦可以係榮羽唔係書中明言，係意識形態上既合作或傳承，但咁又唔係"同心協力"

客觀上睇個人覺得作者想貘既生命就咁完結，將阿明推向另一場戰鬥(超能力大戰)再進步同時再戰勝既機會較高，呢個就係佢既"舞台"
至於Plan A純粹係fan service既可能性高d
唔知大家有咩見解，我想睇下生肉或者線索更多但未搵到

戴返頭盔先 非本人立場
我自己都仲未諗到作者想點講

簡單d啦

1）貘未死
2）創一做返首領
3）兩人合力帶領賭郎

我都俾上面搞亂左以為有，幫緊佢諗解釋 因為第2次換心臟根本解唔通

都唔知你噏乜9

我當最後三回冇道算，遲啲領悟力高左再諗

Air Porker 正

上島玩大家狂走規則漏洞 斬手指 伽羅

迷宮可謂前半經典
零元遊戲、真迷宮、L file、牛子宮，一氣呵成

個結局算唔算有D開放式
令你覺得班目有冇死都得

最尾果10零話其實係咪島之後
有冇穿插左d回憶係入面
睇到好亂

劇情上一段段完美接落去，啲game規則易明但玩到好好睇

sor 小弟中文作文一F一U 都知差到無得救
簡單講 雖然作者做到好似開放式結局，貘死左比未死說服力大d

咁多野都未解好
一於出第2部
噬謊者a

吧貼, 比d少少資訊大家,
蒼田絵子個發音 好可惡

大結局夜行個句：雖然已聽法官說過。。。
咁應該可以推斷到上話抽牌係大隻獏

見到大隻獏時既呢一句

係咪代表佢一早有應對扮死

淨係睇到咁多 要重睇睇下之前有無關於心臟既伏筆

有沒迫老師新作既消息

短期唔會有架啦，等真人版啦

真人版垃圾是常識吧

完全無消息咁

最近重睇一次睇到鐵塔估數字個度，佢地玩多迪遊戲估中左對面就輸血，規則係唔可以估不可能的數字，咁問題就來啦。就算我揸住10粒珠，我係入面揀9，邊個知我出錯？算唔算係bug?

重睇

我GE意思係,個裝置應該剩係知個總數係幾多,而唔知道佢地分別係幾多?所以即便我攞住9粒按個8字,個多迪遊戲應該只會SHOW我按哩個8字唔係正確答案,而冇人知我按左一個不可能GE數字,哩PART好似冇講清楚

多迪好似係量度每人剩低珠子重量
知道每人各自有幾多粒

想睇下自己有無唔啱，有錯麻煩糾正。
時間線係咁
1）獏唔知點解輸左個心俾老獏
2）獏唔知點解想以下犯上
3）獏識到啊明
4）獏發現啊明係切間創一
5）獏決定要同切間創一豪賭一場（我見有人會理解為獏想幫創一刷LV對付Vehizoma，但我覺得6）呢個位獏已經係純粹想贏啊明）
7）獏第一次以下犯上失敗，亦為下一次以下犯上作準備
8）獏同拉羅爭以下犯上，獏同蜂名直器贏左
9）獏以下犯上成功，逐一擊破Vehizoma
10）獏又一次輸左俾老獏，最後由啊明(？)切間創一(？)同老獏賭，而獏亦暗地裡唔知計劃做咩。

即係有好鬼多嘢都未解通

最後我想講嘅係，點解夜行老鬼立咁多次flag都唔駛死，偏偏要整死已經贏左嘅伽羅啊

Sorry，打錯位

伽羅死左先可以正式上神台，受主持人景仰

次序錯
去到第一次以下犯上果刻先知首領係阿明

獏係蟻塚已經知啊明係切間創一

伽羅

同埋貘都有升咗幾次級嘅馬高

成日覺得睇得明呢套野既人好勁
時間線好亂 睇哂都勁多唔明

其實係有好多嘢迫老師未解

除左主角身世 仲有咩未解

獏嚟緊想點。點解要以下犯上。

獏黎緊想點，就係下一段故事啦，原本既本線應該完曬啦。

我諗點解要以下犯上作者已經解釋左
不過好隱晦

個人認為呢個只係借口，
535 全話先係解釋以下犯上既原因
因為Haru一開始對佢講左大話(唔知道賭朗既全在)
而佢既正義就係吞噬謊言
所以佢先忍唔住要以下犯上，就係為左篤穿Haru講大話
不過第一次以下犯上佢最後都係念在情宜(個人認為最大可能係關梟間單野事)
而放棄左

呢個係終極目標 由始至終目標都係世界和平

我都覺得真係世界和平

我覺得以下犯上個念頭應該由佢闖入大廈睇到創一媽咪影片開始？

我覺得蒼田繪子條片係令獏想世界和平同伸張自己正義。
我諗獏未知啊明係切間創一之前應該都想以下犯上，不過對象係切間撻器。

關於獏身世之謎，呢張圖有啲Hints。
獏佢15歲掃蕩賭郎認識阿明，幾年後第一次以下犯上。
啊獏輸心係之前嘅時，即係獏細過15歲已經輸心，睇住張圖見到最上個個小朋友獏，應該就就係輸心獏。
咁即係老獏係獏細細個就攞左佢個心，小朋友都唔放過

一圖睇曬唔同年紀造型

好想知細獏係點解要踏上賭嘅生涯

其實有冇人知點解門倉升到上去變2號主持人?

搵人頂夜行嗰位掛？

迫神幾時畫Plan A呀

應該係 佢仲打贏左能輪個孫（好似係

彌雪打贏ga係

記錯左添

門倉打贏箕輪直接升RANK(好似係)

跟刻加羅當年既經驗,
應該門倉有舉手想替補2號
然後睇下有冇人反對/搶 吧

我想問係咪冇啲類似既作品嫁啦？

最高汁係佢。想同類有鬥智又高深既可以試下睇 火鳯燎原

想問下41卷之後係咪冇中文單行本？台灣都係？
早排收咗套二手

好似係

唔好玩啦 火鳯燎原=垃圾

呂布死之前好好睇喎

係, 我有買書, 但呂布死後畫風、故事、表達都好差
未夠level同噬謊者相提並論

有冇迫神既新動向呀？

有訪問迫神話會有續集

有沒SOURCE

希望唔係客套說話

求翻譯

原文轉述自百度貼吧文字翻譯，未知是否正確。
以下為最後一段。

問: 在本雜誌連載結束後，每天都在看着"噬謊者"。那麼今後有續篇和派生(?) 作品的打算嗎?

迫: 當然想，本來就打算做呢。

air poker八年前就諗好

等電影版

好想睇呀 出2呀

出2唔係問題
但香港代理可唔可以搞返本漫畫，依家兩頭唔到岸 出到air poker唔出

唔出結局都算，你起碼出埋airpoker丫

有埋動畫就正

開定個電影討論區先